飛鵝山上現直幡 「蝈安狗吃孩子的血！」

「血」字更上染上些許紅色

清晨約7時許，飛鵝山山腰位置，有市民懸掛一幅直幡，黑底白字寫上「蝈安狗吃孩子的血！」的字句。直幡約30米乘3米，高掛在山腰岩壁之上，新舊清水灣道和部份東九龍地方均可清楚看到。

【飛鵝山上現直幡 「蝈安狗吃孩子的血！」】

*********
💪🏼VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

📣撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：
*********

收到風班駐港國安嚇到瀨咗屎

呢句有新意又意駭

推

兄弟爬山

push

點解第一隻字係殘體字

擺到明用殘體離代表班共狗啦

Push.

睇真D，係殘蟲之國。

食人血饅頭？

辛苦行山手足

蟲字邊，再加埋殘體字的國
用得精準